\begin{center}
\index{I Rio de Janeiro}
\subsection*{\large{I Rio de Janeiro}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Som: I Finlands djupa skogar}}
\end{flushright}    
\vspace{-8pt}

I Rio de Janeiro\\
där får man pippa gratis,\\
bomfaderi,\\
där får man pippa gratis.\\
Där växer ju barnen\\
uti magen som potatis,\\
bomfaderi och faderallanlej.\\

I Rio de Janeiro\\
går alla flickor nakna,\\
bomfaderi,\\
går alla flickor nakna,\\
för att inte kukarna\\
på pojkarna ska slakna,\\
bomfaderi och faderallanlej.\\

I Rio de Janeiro\\
där pippar man på taken.\\
bomfaderi,\\
där pippar man på taken.\\
Har man ingen hora\\
tar man kaverin i baken,\\
bomfaderi och faderallanlej.\\


I Rio de Janeiro\\
där pippar man i diken,\\
bomfaderi,\\
där pippar man i diken.\\
Har man inget levande\\
så pippar man med liken,\\
bomfaderi och faderallanlej.\\

I djungelns djupa skogar\\
där springer Tarzan naken,\\
bomfaderi,\\
där springer Tarzan naken.\\
Och Jane, hon ser till\\
att han har fjong på staken,\\
bomfaderi och faderallanlej.\\

I djungelns mörka hydda\\
där ligger Jane och flämtar,\\
bomfaderi,\\
där ligger Jane och flämtar.\\
Och bredvid står Cheetah\\
med en stor banan och väntar,\\
bomfaderi och faderallanlej.\\